香港社會3大寄生蟲

1. 學校教師 頂薪67k
2. 社工 頂薪67k
3. 政府工 頂薪40k至67k不等

講真 40歲以上個班炒晒佢
都大把fg爭住做 (實做得好過佢地)

香港有一半稅收都係養住呢班社會老屎忽
不如省番個d派左佢 or 投資下新產業仲好